Tesla 殺車制 壞左呀

2200 不是夢

2038 now....